而家咩國家最歡迎加密貨幣？

唔會有國家政府歡迎
唔打壓你都偷笑

洗黑錢 逃稅點會有人歡迎

又唔一定咁負面嘅，不過無國家會將自己金融體系控制權交出去就真

咩國家嘅商戶最歡迎 crypto 呢？